女仔生得樣衰可以點

生得樣衰但超級鐘意打扮
雖然皮膚同身型都正常
但五官同輪廓生得奇怪，無論點努力改善，化妝，微整，箍牙都仲係樣衰
同人講嘢果陣發現對方會避免直視我
番學一班人果陣同其他女仔比又有差別待遇

每次出街見到9成女仔都正常/靚過自己
再望下自己⋯
就好唔開心好想喊

點樣先可以接受倒自己樣衰呢個事實？

貼張靚女相係塊鏡度

要成立獨立調查

Ting yat 2 dim Wai Yuen geen !!!!

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

睇字都覺得好撚慘

自信心好重要，唔靚都可以好有型

微整唔得咪大整

利申：對樓主遭遇深表遺憾

個閪窄唔窄？ 窄就ok

我覺得女仔心地好吸引過樣靚

可以罷工

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

係本身貪靚，好羨慕啲靚女可以著得靚靚咁成班一齊去玩、買衫、影合照放ig

唔好外協就得

留tg ++

識打扮都補到6分

真理

整容 認真
唔使介意人點諗
你得呢條命呢一生
點解要俾個框限制自己？

戴口罩

你up乜春野

算啦冇得補救就慢慢享受上天帶俾你既禮物
你都可以活出精彩人生

山燈咪靚

最緊要係自信心
冇自信心你會更7
有自信心個樣7都會charm

最緊要心地 有時見d靚女都撐警 fd都唔會做
人愈大自然少睇樣 價值觀先緊要

其實女仔唔靚都可以好型格 改變風格

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

化妝都救唔到？ 我唔信

留個tg睇下點幫你

+1仲要微整左同箍左牙wor

打算儲錢大整，但要搵好醫生好難

心態 :自己 , 他人

三條進路:

1)接受左現實 , 他人都係咁睇你 > 你接受唔到他人咁睇你 > 他人問題 >離開香港 / 繼續唔開心

2)接受左現實 , 他人都係咁睇你 > 你接受到他人咁睇你 > 無問題

3)接受左現實 , 他人認同你 > 不是香港現時現實

下世小心d
整容

真係好醜?
其實女生識化妝真係救到好多

呢個真係要小心
同埋整要整得天然啲唔好太過火

假到呢

欣宜好好心地架

有圖有真相

真箍咗兩次
因為係鼻同嘴奇怪，對眼化咗妝係okay嘅

聽日兩點維園見！！！！

整容lor

唔靚 總人有鐘意唔靚 唔使介意

老左都會唔靚 只係早d來臨

做TB

滿分係咪100

係樣衰定好撚樣衰先 差好遠 不過點都好 如果你有內在美 一定會有中意你嘅人嘅

你張圖呢？

蒙頭，戴口罩
無人睇到

⬆️聽日兩點維園見

仲要兩次
介唔介意講下點怪法？
嘴突？鼻闊？
同埋微整過d咩
正顎解唔解決到問題台灣做好似唔係好貴

樣衰嘅通常手靚

有失必有得，樂觀啲

嫁比我

絲打個名小嶋陽菜

其實我好想睇下 可能唔係咁差呢

你識啲野 btw 我係人妖巴打

係咪面型問題？ 但化妝都救到架

嘴突、鼻闊兩樣中唒下巴短
鼻打過針，打完鼻高咗仲顯得大咗
有研究過正顎，但如果想做可能要辭職先有時間

手指短到唔正常

戴口罩啦

透露一下明細

好鐘意睇靚女idol
所以更加接受唔倒自己樣衰

試過戴口罩出街好有安全感

818全黑戴面罩出黎
可能會揾到真愛

老實講 多數tb都靚

厚粉啲就可以解決
結構性樣衰（五官/輪廓）先最慘

真

厚粉啲仔又嫌厚粉 好腌尖

唔好再打，雖然實忍唔到手想補針
但山根會越打越闊，鼻翼本身闊既話會更柒
正顎收返埋個嘴同拉返個下巴出黎應該會好好多
但如果仲有國字面同鼻闊…就要再執

做少數嗰d囉

樓主我明！

係我自己外表上真係搵唔到任何優點

欣宜好過好多人好不好

專心工作，努力搵錢

嘴突、鼻大

轉行玩TB囉 食唔到仔咪食女

你都唔想
我懂的

你個樣似邊個？講得咁抽象好難幫你

相由心生 面相會改變
出黎行多啲啦 聽日2點維園見

放棄

睇字都覺得好醜

千祈唔好再化濃妝 只會傷上加傷
keep住心地好 唔好自暴自棄食肥自己 總會搵到

樣真係唔係最重點
一個人既心地先係最緊要

靚 真係一個好主觀既野，係冇法追求到一個位就追完，只會愈追求愈成癮

而且現實中，甚至係自己眼見
所謂靚仔靚女第一眼望落去好靚，但望多兩望就會覺得唔襟睇
反而心地好既人，第一眼可能會忽略左佢既存在，覺得佢唔起眼，但隨住時間認識，愈黎愈順眼吸引

又舉個非常貼地例子
因呢場運動革命，被起底既克警坦白講大部分都外觀正常甚至中上，絕大部分都有操開身型 ， but so what ?

個心黑色架，良知都冇埋，幾靚仔幾識打扮都冇用啦！

唔知絲打你有冇睇過一個肥婆但因性格取勝而好多人溝，仲要有靚仔

我搵唔番個新聞

總之就 要人中意自己，先要自己中意自己

加油💪

五官不正嗰種樣衰？
咁不如試下轉下髮型？
但有時候唔洗咁在意人地目光，
打扮嗰陣開心咪得
用心同善良嘅女仔最靚㗎

性格好最重要呀同埋樣衰同model 樣真係一線之差，係咪你未識欣賞自己？

咩料 要人講到咁detail

欣宜瘦咗其實可以接受

聽講日本整得好好，又自然

我相信時下化妝技術豬扒都變到女神,是咪你唔識化咋?

識得化妝
睇過個啲大陸妝前妝後變化
我覺得唔會有醜女

我靚仔 高大 做gym 但甩頭髮（得二十幾歲）我咪仲慘

睇開d啦，中意做乜就做乜

想救咪儘量救 救唔到就算

未整容嘅有村藍理，但塊面同鼻再大一倍
當然佢靚好多啦

你仲細姐
大多少少d baby fat走晒，女人味好似出就唔同晒

以前我都覺得只要心地好 就算樣衰嘅都唔緊要 但自從接觸多呢type 嘅女仔 你最多只能當佢係fd 因為你接受唔到拖佢出街 同埋同佢親熱 而且男人睇av 多 點都想有個正常樣嘅伴侶 用嚟滿足幻想 而且你都要樣合眼緣 先會留意對方心地好唔好
所以支持樓主整容 反正無嘢可輸

係咪盧覓雪？個type？

去遊行 包你變靚女

我覺得有發夢嘅女仔唔會樣衰

除非好似睇偶像劇咁佢做好事既時候咁岩比你望到（仲要有留意到佢）

或者長期相處

如果唔係男人都係睇外表先再留意到內在

整容，認真。因為女仔靚可以佔好多優勢，
例如識有錢男友、職場上男性上司、人際關係等等

如果鼻同嘴奇怪好難化得靚

五官有d 野真係天生
你見大陸網紅果d 喬裝真係平面世界先生存到
真人果陣根本唔可以濃到咁

想問手足你同你老婆最近點 割唔割

我明
箍到好齊但突仲奇怪

純文字討論?

利申到暈
借朋友ac，費是亂改人個名
朋友都屌緊
話推到佢冇美籍

樣衰唔緊要 唔好高要求就得

你要問清楚 朋友係真係屌緊件事 定屌緊老婆…

Keep 好身材 ， 拎返小小優點先囉

走事業女強人路線
不過一定要心地好
對下屬nice

聽日戴口罩去維園

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

我相信有良知既話
係香港唔會識唔到男仔

攬炒

唯有靠慢慢識人 睇下有冇人欣賞你嘅性格
加油呀絲打

行abc風格？
唔少華人嘅abc，雖然都係典型嘅單眼皮扁鼻樑。唔可以算得上好睇，但係有自信同埋嗰種abc嘅打扮望落去都幾順眼幾型

我男
知道自己有骨性暴牙 影響到自己嘴突 厚唇 鼻孔鼻頭都推高咗出黎 骨性暴牙用側面一睇個輪廓就確定到
要剝牙釘牙骨箍牙
唔係普通箍牙咁簡單

我之前俾個垃圾牙醫伏過用invisalign又無剝牙
一啲用都無
搞到我又要儲錢準備鐵箍

依個問題你預要2-3年慢慢有進展

另外我都做過其他整容手術 有咩可以問我

輪廓生得怪>正顎

試下自己影個側面黎睇下，已經好說明到問題所在

衰獨

巴打識野
骨性暴牙係台灣同大陸比較多資訊
我都準備離開香港去第二到搞個骨性暴牙

樣衰唔緊要
最重要心地好

相由心生 增加內在美 外在美都會增加

冇事 睇慣左就冇咩野
I know that feel

聽日818 2點維園 出嚟嘅全部靚仔靚女

現實啲講 香港啲男人有波就得
唔好聽連登仔咩又要幼腳靚女先係女人

Up 乜春呀，發現今日開始多左呢d 拼音message

整容囉咁

外國人有啲唔係咁識
覺得亞洲女仔就靚

嗱現實呢...我返工果度 有條女真心唔好樣 又肥 有日佢喊哂話被女同事蝦 除左大粒野 無人想安慰佢...

有個新女同事入黎 超靚 夠高又白 第一日返已經被8個男同事追問IG 女同事又想佢同做FD 佢話日日返工都好開心

世界就係咁

巴打幾大？

同我情況幾似
但我箍咗鐵箍仲嚴重咗
巴打仲做過咩手術？
會唔會做正顎？

整容幫到你

夠膽出黎發夢就算你係如花都大擺人冧你

你望下林鄭，葉劉，鄭若華，蔣麗雲先

我都覺得自己樣衰 好難令自己有自信

拎去唔使找

"聽日2點維園見"

其實打扮同化妝可以幫到好多
更重要既係可以發展下自己既長處
一來可以識到朋友，二來可以培養到自信

不過我箍鐵箍果陣冇打牙釘

2點維園見到你會讚你靚女

女仔皮膚好、身型正常
就算樣衰，都已經可以拉返個平均分
如果都仲係低分
咪搵返個同自己level一樣嘅男仔囉

聽日嚟維園 我話你知

認真依個世界好膚淺嘅姐
樣貌同內涵
兩者都非常重要
如果你有內涵，冇樣都總會有人欣賞你
如果你兩樣都冇
咁就食得屎

如果你好努力執過個樣，我唔信你會好差
自信好重要，一係你問啲朋友覺得你自己邊到可以再好睇啲

唔好照咁多鏡

去遊行

女仔樣衰真係搞唔掂喎，樓主都係搵多幾樣興趣，識多啲朋友，等自己開朗啲，第時住姑婆屋都有人黎探下你呀

心善則美呀絲打

相由心生
唔好睇到自己咁低

整容喇 我都儲緊錢整
香港地真係好多中上樣以上既女仔
行出街好自卑 相都唔想影
出去發夢係最開心 遮到冇人見到我樣

男仔生得樣衰仲撚慘啦
咪一樣係睇住班陽光型男比女圍 ，生活多姿多彩放上ig 一大堆女like
仲分分比人恰 讀書定返工一樣係比人玩

你至少無皮膚問題
有啲本身樣唔靚 但又多暗瘡/濕疹既仲悽涼啊
想曬太陽做運動等自己好睇啲都唔得！

男仔同問

髮型都有幫助嫁絲打
之前識有個女仔fd一直日系齊陰啡色梨花頭
冇乜特別
但有排佢染返黑拉直咁
好襯佢
成個樣靚曬

區別對待果下既感覺真係好傷 我明
唯有用智慧同性格補救
要自己愛自己啊

練大隻啦

點撚解呢啲post 都上到熱門
好簡單 聽日你818去維園
之後做文宣或者幫手影響身邊嘅人投入呢場革命
肯定好多人會欣賞你 喜愛你

聽日見

同d 樣衰過佢既做fd

係就係mk啲 但防到5毛

可以扮pepe護士，然後send上網，結果瓦解成個運動，之後被邀請進入政府班子，成為下一屆特首候選人。

Ho, Ting yat kin

係呀
香港真係好多中上樣以上嘅女仔
我從來唔影相
心入面好羨慕其他女仔可以影好多靚相

講得岩
支持整容 99%男人都睇樣 唔係要靚 係要過到條線
樓主想要男人 就要過到果條線

好多英中女會用呢啲拼音

？有冇微整介紹，
你之前去邊間

身同感受
當然化妝打扮係基本禮貌
改變唔到唯有努力喺才華著手
有內涵真係好唔同
儘管人地都係睇樣
你自己感受都會好少少

立即普選 否則攬炒

I know that feel 唔靚+平胸+但好鐘意打扮

不過我已經接受左，亦承受唔到整容失敗既風險，我決定花啲時間去增值自己內在

相由心生

自貼我地巴打俾分

性格好嘅樣唔樣又有乜所謂
相反如果就算好靚嘅 但係成個港女咁真係狗乜不屌

有幾樣衰呀 貼泥睇下

相由心生
聽日出黎支持一齊遊行
就會係靚女

醜得過鄭月娥？連佢都嫁得出
818 818

真心 內心比外貌重要
人有自信 自然吸引到人

聽日維園見

其實平胸著衫靚過大胸好多

btw
皮膚ok同鍾意打扮其實已經好好架喇wor
可能我要求低真係一個好普通既女仔我都接受

冇 話就話唔睇樣 鐘意有肉地 見到瘦底靚女咪又係9秒9衝埋去

明白你因為樣子而覺得唔開心

當然世上好多方法俾你改善自己嘅外貌
如果你真係好重視外貌
甚至可能願意微整容或者整容
但係到底外貌係咪真係咁重要呢？
可以多啲愛自己，唔好將樣子睇得太重
同埋做人呢...最緊要個心舒服
如果你諗到好深入
都覺得外貌好重要只要執靚個樣就開心（PS人係會老）
而你認為整容真係幫到自己建立自信嘅話
其實係OK

好多野都可以執
世界冇醜既女仔 只有懶既女仔
學下化妝 護膚 打扮

冇圖點評論阿

google咗 成隻猩猩咁

唔緊要啦 聽日維園見啦

樣係表面一時 性格係一世
雖然咁講 但其實好多人都係睇左樣先想認真了解性格
不過 都可以用自信同開朗性格補救

研究打扮係我興趣黎

過唔倒自己果關

我會肯接受

整容

如果你生得柒 你真係唔好化妝 化得太行 正正常常就好了

我見到d樣柒 但又化曬濃妝 懶性感 show 波show 腿個d 我內心會恥笑

可以聽日黎維園

hello善用不推文回覆

內在美+談吐大方+有內涵=人格魅力=會有人approach你

當然多D發夢就最好啦，心善人美

818去集會
心靚人就靚

聽日上街 個個都會覺得你靚女

唔好聽咩 心地好就得
根本你樣衰人地直接當你透明 唔會有興趣了解你內心 無錯上面有人話靚既睇得多會厭 但你樣衰人地睇都唔睇 你睇下個護士拎住Pepe 啲人反應就知
唔介意人整容 唔好整到大陸樣就ok

聽日維園見

老實講，點解唔考慮整容？ 明明一個手術就可以解決到你終生嘅煩惱，除非你唔覺得自己嘅現在既面容係一種煩惱

多數平胸都有腳 露腳露背啦

做多啲善事

我都好撚柒
利申真絲

多謝絲打
可能同我興趣有關，真係接受唔倒自己外貌係咁
至少因為外貌，我真係冇辦法愛自己

唔完美 可接受 但需要改善

講笑 點樣衰都樣衰唔過撐警果班啦 靚但係撐警 我寧願同個唔靚但係有良心既人做朋友

獨立調查下

都唔奢望要變靚女
淨係想要正常樣
而家最流行既髮型 衫褲鞋襪都唔夠膽剪/買
因為好多中上樣above既女仔都會用
驚出到街個對比更加大
我都好羨慕其他女仔可以影靚相
去旅行/出街從來唔影自己相
對同行朋友嚟講都係好事嚟既
唔洗同一個位影幾個鐘

我都會繼續研究打扮啊 始終打扮係靚左 但有時見啲女仔素顏冇打扮都靚自己成條街 真係好心酸

單眼皮定雙眼皮？
雙眼皮差好遠，冇可以整返個

係咪對你對自己要求太高咋 通常打扮完之後其實差極有個泡

sem dei hou zeo deg

其實內心比外表更重要
只要善良
眼睛雪亮
分得清黑白
就係好女仔黎架啦
所以
『聽日818維園見』

2點去維園，馬上變靚女

女仔咪得 男仔有啲難

我個鼻都好樣衰
仲要暗瘡肥婆

心地好重要過個樣

算把啦 俾個樣衰但心地好同埋靚但心地唔好嘅你揀
有邊個會唔揀靚嗰個㗎 除非你都好柒啦

男：身材 >>>>>>>>>>>>>>> 著衫好睇

整容

唔會嫌棄人地整容但係唔建議
整左唔多唔少都會有後遺症 有好多手尾跟
個鼻大同臉大試下掃陰影
嘴突就唔好用鮮色/有光澤嘅唇膏 唔好full lip搽
同埋臉中部唔靚就盡量唔好留陰
盡量化靚d對眼 畫長d條眉睇落塊臉會瘦d
以上做法都係避免人地嘅注意力去晒你唔好睇嘅部位 雖然唔會即刻令人變靚 但應該都可以揚長避短 希望幫到你啦

成大事者不拘小節

會呀 有決心儲錢整
但有錢整容都唔係一定解決到
上網睇過好多案例/分享
其實整容整得靚嘅人，絕對係少過整完分別唔大/失敗嘅人

所以我都努力研究緊有咩醫院/醫生整得好

唔信 香港女仔大把人溝

化下妝豬扒都變女神

心地 性格 好重要

同埋女仔如果運動開 就算唔係靚女 都有一種吸引力

聽日要遊行，識多d仔仔

agger 大胸個人睇落都肥幾倍 見到D瘦人可以著靚衫真係好羨幕

心地好，反送中，已經贏晒啲港豬

睇完樣咪會想識性格囉
唔靚既咪俾人當空氣當透明囉

算吧喇 現實咪又係狗衝靚女港豬

有冇聽過 醜人多八怪

咩人咪搵返咩人

萬年黑長直髮

好想試吓一般香港女仔成日留果種三七分界頭，或者捲髪尾
只可以ff

個位巴打都係想安慰樓主

心地好 關心社會
人就自然靚

多謝你
我依加都係類似咁樣化

不問世事靚女vs反送中catgirl

係
我諗啲人係咁諗我

可以試下剃光頭
靚仔會carry到

植髮好似冇乜風險

正顎手術要港紙6位數
我自問無需要亦都無考慮過做
做得正顎通常係好似專家dickson/之前韓國整容女個啲嚴重程度先要做

可以買支夾髮棒自己set下頭阿試下阿
我都有用 但我發現用完係cover唔到我既結構性樣衰
好灰好自卑
Btw我好驚訝連登啲comment 咁正面

What you said is bullshit

總有人會欣賞你 各有喜好

所以樓主先會咁鍾意食腸?

帶口罩係會有安全感d

戴口罩啦咁

就算我比嘅建議你唔啱聽，有冇必要咁呢
冇禮貌嘅人係唔會靚

會化妝已經 可以變到順眼 夠做了

連登有愛

I know that feel
打扮完更灰更自卑

唔知樣衰到咩程度，唔出樣都畫張圖阿屌，好抽象喎

介唔介意講下你嘅興趣係咩？係唔係同表演類有關

女仔要執下個樣有好多野可以做㗎
眼耳口鼻眼眉毛眼睫毛
樣樣都有得改善
好欣賞為咗令自己變靚啲而努力嘅女仔

皮膚狀況點？

算啦 唔好嘥時間

同埋正顎做完好似要休養好耐
巴打有冇研究過邊個牙醫箍我地呢類case箍得好

試下整多d
識人割完雙眼皮同吊高左個鼻 順眼左好多

失敗左好7

唔好意思
其實上面有覆過

似未整容前嘅有村藍理，大面大鼻版
皮膚偏白，身材算瘦（高16x, bmi 19左右），平胸，五官似猩猩

有村藍理圖：

其實有村藍理至少個鼻窄，我係闊鼻

我連個髮型都有七八成似但係黑髮

去唔去維園？
去左+你100分

如果係因為呢樣嘢，而輕視你啲男仔都唔會值得你鐘意佢la

著衫鬆身啲嘅衫分分鐘望落肥咗十鎊

你個咩鬼公司黎架

自拍一張先

肯為香港出力嘅女仔都係靚女。
聽日兩點維園見。

面骨大？試下轉髮型內彎遮住 ？

可以今日出嚟維園
為香港發聲抗爭
等手足們見到你真善美
心地好 人自然靚

內在美搭救
然後揾d高學歷ge識下

心美測美 818見

樓豬 只要你818出黎行 你冇人要就我包底

依種case係gummy smile + 骨性哨牙。搵個有料既箍牙醫生箍應該幫到你。

絲打 外表係第一印象 最重要係心地呀❤️
人同人相處最緊要舒服 皮相都一樣！

鍾意扮靚好正常架，或者唔好試下一味睇自己缺點呀！久而久之會真係覺得自己唔好。
試下去相信下自己好！欣賞自己都好重要！
愛自己

但如果真係好在意唔完美既地方，去微整都無問題！最重要你開心呀！

好難得見到有人都係鍾意打扮
同你都幾似
俾啲信心自己 勤力啲學打扮
實會再好啲既

真係想睇下究竟係點 btw 個個都鍾意睇靚女架啦

好多毒撚都接受左

心靚人靚 出黎發夢

有同感，本身自己都好樣衰，但除咗樣，有更多問題，太多缺點/劣勢，養掂自己>父母更重要。
樣難搞 但其他更重要，要放精神去處理。想問樓主 憂唔憂米？

又未必嘅
但係一個要係南丁格爾一個要係林鄭月娥囉

美醜都係相對既姐，最大問題係自卑。

認真咩？ 你冇睇Catgirl 最近個post?

嗰西生得靚就有人砂糖你

相由心生
做個帶良知既人
去維園 會變番令 好過整容

屌緊老婆
事在人為

10分滿分
我個人最低都覺得要有3.5分
醜都唔好醜得太過份
如果真係太低分
完全支持為左自己幸福去整容

天大笑話

佢地講緊係咁講
到真人見到面仲唔大叫中伏 調頭走
我覺得唔好為左懶係正能量
而比個假希望人地
人地唔係要安慰 係要解決方法
一定要面對現實

有冇概念圖？

咁內在美應該補到50分~

成班人虛偽到
見到靚女咪又係會狗衝
仲理隔離件心地好醜女咩

真係好天真 我覺得冇可能
最小個女仔都要順眼先可以

絲打，真係唔使咁在意你自己個樣。
講三個例子俾你聽……
小弟以前個樣都ok，起碼由中學到大學都有女同學主動識我。不過依家四十幾歲，殘咗好多，有時照鏡都好難接受自己走樣。啲女明星到五十幾歲都keep到個樣，好多都係人工造出嚟。我細妹，年齡三十六，個樣靚，不過依家都未結婚，只可以兩，三年換一次男友。另一個妹四十歲，樣無.咁靚，已婚，仔有三個，大仔下年升中一。

另一故事， 我中學有個同學幾靚女， 個樣有少少似葉玉卿， 不過依家都未嫁， 只有一個樣似50歲頭頂中間光曬嘅男朋友。

另一女同學， 痘皮， 哨牙， 頭髮又粗，不過身才好， 反而結咗婚，有一個老公(幾大隻，個樣正常)，個仔今年都十歲。

如果你真係咁在意自己個樣， 咁你就儲錢去整容 如果唔係 ，不如專心喺讀書，諗下將來事業點發展。

用SNOW影相會唔會都覺得唔得?
其實唔駛咁自卑, 真係唔係個個都睇樣
最重要係合眼緣

識打扮之餘 有屬於自己既美感同style 唔靚又點 有自信既獨特既女仔先最吸引
想五官靚啲如果化妝真係補救唔到咪整容 適可而止既整容係無問題既

有d似巨人

聽我講，再整，世界好現實，唔靚就要整，最多洗錢，靚左啲野會番黎

心更加係由相生，所以一定要整靚

可以聽日出去維園

渣住你條賓周再講一次

心地更好太撚甩皮甩骨都係

識得個女仔又醜性格又差，好撚難頂

現實

有無興趣留聯絡，因為我都準備整

露多d 塞人食波餅 性格唔好咁閪

同意
都唔差在啦
既然咁在意嘅咪決心去改變
大把人整完容有第二人生

Full gear蒙住面即變靚女

屌呀
林鄭喺你眼中係心地好定靚呀？

啱 樣衰真係唔掂
啲人成日講咩內在美先最緊要
但人去望其他人 一定係睇樣先
第一印象喺人哋心目中定型之後
就好難改
I know your feeling

我們有個女仔fd成個達狗咁而家都拍緊拖la，終會有人欣賞你ge,睇你幾時遇到姐

擘大口瞓覺會嘴突??

我覺得唔係超級醜嘅話，正常人都可以接受
catgirl都有仔啦

瘦就係靚

當年紀大啲自然會習慣

整容幫到你。

Be the best version of yourself!

你眼耳口鼻係dna入面改唔到，除非整容。
但你可以係其他方面發展自己, 化妝, 頭髮, 飲食運動keep fit, 培養興趣, 努力讀書做個有用的人。

而最重要係有修養：正直人格、良好性格、搞清楚自己三觀(世界觀、價值觀、人生觀)。然後學識擺脫對外在認同的依賴。最後明白一切都只是過眼雲煙，唔需要過分執著同強求。

We will all be dead in 100 years.

又黎呢D鳩長閪窄就等於有條件既on9野

外表係入場票, 有外表先有得開波

你鳩短閪闊都只係你屎波, 但起碼都有得你踢

你樣衰既話連波都無得你踢, 唔會有人知你鳩長閪窄

佢話：佢屌曬你2個老母

比我望住你

你可以好似佢咁去cool牙 下顎突出其實勁影響個樣

冇胸就露鎖骨

嫁俾我 我就係鐘意樣衰

我明

p 仔

重練

做多啲research啊 聽講台灣都唔錯 平靚正
可以由微整試吓先？千祈千祈唔好喺香港整 有錢都係咁話
加油絲打 其實而家整容唔係啲咩特別事敢做敢認就得啦
唔好整到膠公仔咁其實好多人都接受到

韓國大整 貴有風險
靚既人做人好過天然樣衰

痴線 不嬲教毒撚最忌有自信

可以努力生活

181出嚟 我過嚟媾你

相由心生
做多啲令自己開心既事
同時都令人開心
例如去維園

咁你咪跟有村去整囉 佢都整咗
你可以順便整埋鼻

無圖點討論

性格好，打扮下，唔算好樣衰，出行見到D女差唔多樣都會有仔嘅。

點解唔整容，如果改變容貌可以令你自信

梁麗幗 好型

當自己男仔囉

練身材

你要發夢 相由心生ma

戴口罩黑超

性格好就會好人緣

整容啦

今日去維園嘅都係靚女

錯手負評

818維園會幫到你

見過有類似例子，但她有一點身材穿連身群還是有一點吸引力

靚只是其中一環，往往最受歡迎是自信

平胸咪豐胸

內心善良真係可以散發出嚟 由內到外咁靚架
比啲自信自己啦

Agree with you

Agger 建議有相同煩惱的可以睇下‘I feel pretty’ 哩套戲

既然都成事實,不如放開接受,開開心心生活,其實男人睇性格多過睇樣

整容幫到你既話當然最好
不過真係要承擔keep住維修既風險
好多會整到走火入魔變大陸雞樣
因為好似上面個絲打講鼻闊打得多透明質酸會愈黎愈闊

男仔生得J短可以點

一大遮三醜

一白遮三醜係假既
我好白，都瘦底，但每次望住自己都係到諗點解有人可以咁樣衰

會唔會有少少似balu?

有冇圖睇下

鼻大真係好難搞化妝都救唔到

大把醜女拖件靚仔

同人講嘢果陣發現對方會避免直視我

毒撚對咩人都係咁
包括靚女 講十句先偷偷望一眼

btw 自信緊要過靚唔靚

當年第一淫妻Lisa Wong 流出果陣
一堆巴打話
想屌
先有覺悟
身型普通 + 唔靚

有自信+ 夠淫 + 咩花式都肯玩就得
一樣好吸引好多人

你問下d 老雞蟲 叔叔
有d 會特登揀個唔靚ge 來屌
貪佢地好日唔發市 一定服務好 博番頭客

you love eat banana?

好假囉

真係呢個回覆最啱聽，好多人都話心地好就得，但你樣衰既話根本冇人會想花時間了解你，再者係人都要面，男人更甚，邊個唔想自己女朋友睇落去係正正常常

就算俾人話整容又點，人生係自己既，自己諗清楚風險，做好research, 自己承擔到就得

樣衰加化妝更加唔想望到

好撚好笑？

整靚個內心

唔單止內心 仲有內涵 the way you talk and think
有好多樣唔差但一開口就talk shit既女仔 common sense都欠缺
樣一定有個更靚既係附近 its about your mind which makes you special

人個個都會老，靚得一畤，靚唔到一世

不能靚女就只可以可愛

個pat 型 正

真係要自信 會成個氣質唔一樣 真心 絲打 我都唔靚 甚至唔識打扮又微胖 但係唔知點解搵到個男朋友翻黎

樣唔掂,搵技能/修養搭救吸引佢地
以上都冇搵身家搭救買起佢地
都係冇ifc幫到你

醫學發達已經可以換丁
建議係搞搞基 揀個大到囝囝做目標

韓國醫生在跟你揮手

自信心好重要💪🏻💪🏻

直接整容 微整可能冇乜效

貴同埋如果你係脂溢性脫髮
植左都好快甩

香港 有西 + 外向少少就有人追嫁啦

幾識喎

靚女又點，老咗未又係樣衰。

最緊要心地好，就一定會有人中意你，欣賞你。

Ps.我睇樣嘅

整唔係問題
但一整要成日keep住整
唔係好易走樣
睇有啲明星就知
有錢都可以變膠樣

笑出黎
我岩岩見到都諗咗一陣到底佢係心地好定係靚

仲有口罩美女

岀嚟protest會變得靚

要搵個啱自己嘅style發展，慢慢有自己個人風格就會有一種屬於你嘅靚同魅力，就好似啲model咁，有啲唔係傳統嗰隻靚但睇耐咗都覺得好吸引

最緊要係唔好興乜着乜，因為一街都係咁你會更加唔起眼同有大量比較

健身

先天唔靚，但可以靠後天（唔係整容）

sporty 嘅女仔好吸引

去下LKF搵翻自信，唔好沈迷就得個人認為

身材好

絲打有冇睇過netflix 套 翱翔於天際的夜鷹 ?
套劇想講既意思都係心地好>樣靚
一開波睇肥女主角都有D難頂
但睇佢之後做既野會慢慢順眼番 因為心地會改變人既觀感
得罪講句 無人會記得你 你出街都唔會記得望過邊個啦

去整容囉
整完自己開心啲都好呀

做運動 身材補救

心境靚自信心多di自然就會慢慢變美

揾個樣衰嘅男朋友

d人成日妄想每個人都裸體出街 條撚長短都比d女睇到哂然後作出選擇

Same
不過我試過用深色粉底上落塊面度睇下走黑肉好唔好
發覺黑真係仲更加樣衰

整容外別無他法

要呃自己幾耐
女人既特點就係線條美
平胸就係少左一種線條

心態決定境界
要接受自己樣衰呢個事實
俾d信心自己
人生會好過d

大把人樣衰都活得輕鬆自在 學下佢地

聽講一陣2點出維園就會變靚

睇黎閣下既要學既係喬裝,而唔係化妝

相都無張 點幫你？

個嘴核突或者排牙靚呢 淨係望排牙囉

要求成立獨立調查委員會

代替義士去俾狗發洩下 等狗冇力清場防衛

真心 整容
整容可以改變命運
身邊好多朋友整容 靚左勁多
整得自然新識既人個個以為佢天然

眼就話可以化妝 大眼con加眼線加睫毛液可以差好遠 對神有神哂
單眼皮既 去開個雙眼皮開個眼頭
或者做個眼綜合
但鼻就整搞啲 因為鼻嘅失敗率高
如果要隆鼻其實好難 隆得高會一條野咁
然後又唔襯香港人嘅輪廓
因為香港人嘅輪廓比較扁平
睇左好多資料 收鼻頭收鼻翼效果好似唔會好明顯
會睇得出細咗少少 但唔可以expect係改變好大

投胎

好差咩

有呀
但如果唔係拍劇，現實係大部分人（不論男女）因爲個樣都已經唔會想同女主角有深入交流

有波有腰
少女18無醜婦
無既話

白唔白

點樣奇怪法

心地好再加樣靚係會更吸引
利申 我好誠實

做特首

也可維園見

學一D多男仔玩嘅野

例如
競技類電子遊戲（LOL,CSGO,食雞）
集玩式卡牌遊戲（遊戲王，Magic，wixoss）
策略類桌上遊戲（電力工廠，Tickets ot ride）

這類圈子入面多男少女
就算外貌不出眾，身材不討好
只要熟悉男性愛好都一樣渴市

咁佢屌得你無錯既
就好似你同個窮人講錢唔重要
睇下人地屌唔屌鳩你

出黎遊行集會
心善則美

雖然樣子不討好，但始終會遇見喜歡你的人。
唔好因為別人在意你外貌就把自己內心變得醜惡，咁真係會生人勿近

same 好撚樣衰已睇化

情人眼裏出西施

咁唔通過幾年靚女食肥左身材走晒樣就無人鍾意咩
係要本身性格同人夾到 人地先同你做朋友姐
咁覺得樣貌減分既 咪試下做運動加分囉

維園要人！！！

接受現實

整容前真係要做好research
揾個好醫生
要整得自然
同埋預咗要定期進廠維修
有d似博一鋪
搏到就正
搏唔到就會好慘
同埋整開容易上癮
難講

主動入下D打機吹水group
擔保大把仔飛埋黎

再唔係開下咪講野，d人聽到女仔會自動入狗公mode

我覺得自從反送中之後
連登啲人可能團結咗
講嘢都無咁mean 咁仇女
以前都唔會見到呢啲po咁多鼓勵說話 幾好

btw一陣見 出門了

想攪個樣衰巴打巴絲group

本人衰頭太圓成個波甘，好滑稽，好難比人穩重的感覺，有興趣加我，thank

去維園會靚女返

We connect
咁咪幾好

我都唔靚仔 不如互相認識下做個朋友

樓豬遊行 戴個口罩馬上靚晒

好過cat girl既

屌

長期唔合埋口個下巴會縮

絲打 加油

可以去維園

著黑衫，帶口罩

好戇鳩 唔啱聽就屌人先 心地好極有限
姑勿論呢個行為已經唔靚
同埋我冇話過外貌唔重要囉

冇醜女人只有懶女人
你見到幾個女仔落左妝都好差好遠，努力學化妝，搵適合自己嘅妝

邊度仲會有cso打機grp

佢唔靚 你唔會想了解佢囉
個個男仔都係咁

你嗰名

咁介意咪大整 不嬲唔反對人整容
想自己靚有咩問題 d人講咩 接受自己啊 自信啊
難聽d講 都係垃圾 企你角度 靚=自信
連你自己都劃左個等號上去 既然自己都唔愛自己副皮相 why don’t change it?

唔落骨釘一定收唔到㗎
唔怪得你話越箍越奇怪
骨性一定要搵專科牙醫，搵夠幾個consult，話唔駛落釘嘅都可以ban

正解
閘都冇得入, 碌鳩識轉灣都冇用
不過女仔只要唔係大肥婆, 打扮下, 主動啲, 都不至於冇著落嘅
得罪講句我識啲個樣生到三尖八角都嫁得出

頂我係專科箍
但開頭箍話唔使落

係你心魔呀 同人講野要望撚住人咁冇禮貌既咩

係你自己用反問黎問人到底外貌係咪真係咁重要
仲有屌人同心地無關
唔屌人亦唔代表心地好好
最重要既係 佢只不過話你講果堆野係廢話
已經唔算屌啦

整容都唔係咩大問題 唔好太誇張就得啦

重刷人生

Btw 估唔到呢個post咁多人覆
現實中從來未試過有咁多人同自己講野
成日俾人當透明

連登有愛多謝各位巴絲

今日出去嘅各位要安全呀

冇圖睇邊有討論嘅空間

同情你，主要係自信問題，我見過有人，激醜，真心醜，但佢自己覺得靚過九成人，生活十分愉快

咁啱去二次元玩囉
現實係好殘酷 好虛偽嘅

去動漫畫或遊戲世界入面開心好多

做個宅女 唔需要理人點諗

咁佢多唔多朋友

間唔中有做運動 但無sporty既身形呢

其實女仔唔靚真係唔成都冇撚用

一樣有，啲姐妹係唔會同你講真話，互戴高帽

去強吻popp，為港人出一分力

愛吃腸就OK
練下床上技巧 無男人離得開你

好多人老左都好靚

唔好不斷打針微整，你要不停補針，唔補仲醜過打針前

絲點睇埋線微整鼻

女仔個樣百貨接百客架姐
好多時選美冠軍都唔係最靚果個
認清楚自己個優點集中火力
自然吸引到人

有時覺得自己連白都咁樣衰 真係幾絕望
我平時都唔搽防曬，見你咁講完之後真係好怕曬黑

搵個樣衰嘅過你嘅男仔

唔緊要 有我陪你暗瘡醜窮肥婆在此

早排上網見到個極樣衰肥婆 不過化妝完好好多
你youtube search
lj 化妝

夠姣，完

鼻頭大唔大？唔算大縮鼻翼搞掂，如果鼻頭大就麻煩好多⋯
正鄂就一定要搞
正鄂縮鼻翼已經差別好大架啦
如果到時都係覺得差啲先打埋下巴啦 大部分亞洲女仔下巴都唔係好長 呢part我覺得可以最後先執

屌你兩個純講緊心地
唔關個樣事

好想知你衰咩

CS:GO

個咀細d可能望上去唔會甘奇怪

咁又唔洗驚
好多粉底都有防曬功效架啦
黑肉我覺得要輪廓分明先好睇
不過都可以拎啲深色粉底/sample試下先
睇下個style同自己match唔match先再曬黑
不過唔係個個黑左都咁易白返
好好珍惜白白既皮膚諗定再試

樣衰但心地好 同 靚但心地唔好喎

係咪搵唔啱化妝風格咋？我以前都係咁，但係搵啱咗style同顔色成個人唔同哂，利申女

仆街 真係咁樣嘅話好醜樣

絲打你真係好有研究
我平時粉底都少搽，因為皮膚唔好
不過多謝你既意見，我會睇下自己岩唔岩曬黑先

不過我係因為樣衰所以咩都試下

其實咩叫靚
不過整容睇落日本刀法
會係自然少少

咁你唔止樣衰咁簡單喎

既然你平時都洗唔少錢打扮 必不去微整下你最唔滿意既部位

箍完牙都嘴突?

做運動操fit自己, 身型靚都好吸引

去韓國啦

唔通當面話佢醜咩
有d野心照咪算

淫

On please

可以支持民主自由

我係鼻頭大應該要做鼻綜合手術
不過諗住試咗縮鼻翼先

冇追晒post 你係皮相差定骨相差？
皮相=皮膚唔夠白 唔夠好 眼唔夠大 嘴冇色 冇眉娘 牙唔靚等等
骨相=方面 額頭高或者太窄 鼻扁 突嘴等等輪廓/面型問題
皮相差係好易改 搽個粉底 化個眼妝 搽埋個唇膏再加條眉就好好多
骨相差咁基本上好難救 只可以整容/箍牙/用髮型救 化妝基本上係冇用
如果兩樣都差..咁都化下妝學下襯衫啦 點都救到少少既

我係骨相差皮相其實化咗妝之後已經算正常
皮膚偏白冇乜暗瘡
箍牙箍咗兩次都冇用
應該真係得整容解決到

如果箍兩次都唔得唔係牙問題。平日除咗講嘢同食嘢都做深咬合，舌輕頂上顎，用鼻呼吸，可以改善突嘴問題。妳幾歲？

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

無錯，但點先培養到自信
下下在意人地反應好辛苦

都係最矯情個句 love yourself
我都係上左asos先慢慢改善 好多新同學熟左之後 我問佢地有冇留意我個鼻唔好睇(我係朝天鼻 中小學都比人改過花名) 佢地都話冇 先慢慢冇咁在意
再唔係就一心一意搭定心水 反正都係樣衰 不如happy住過

有村藍里都做咗正顎了

所以樓主儲錢去做正顎啦！ 去台灣好似平d
我建議做咗正顎先 之後再睇下個鼻同面形可以點執配合返鼻唔好打針 面要睇下係骨大/咬肌大/脂肪多 就可以做返削骨/打瘦臉針/抽脂

我都係樣衰女仔面大眼細鼻大同扁嘴突嘴唇厚下巴後縮 仲要係肥矮 大家一齊加油啦

隆胸

整咗幾錢？係咪瘦咗好多？

會化妝同瘦已經大把仔啦

咁一定靚咗好多啦

絲打可唔可以同你做個朋友
中學被人欺凌過 慢慢變得唔識同人溝通 做左幾年野都走唔出陰影
雖然依家叫開心返 但朋友圈子零

連登變了？

當然可以啊！(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

打扮完都無用既不如認真考慮下整容
當然心地靚最緊要，但話樣唔重要既真係終極9up

樓主介唔介意講下你柒o係邊
我可以俾d意見你

利申：整過容

有無相睇下 好難相信女仔化左妝都仲可以樣衰得咁離譜

生靚d

點解鼻唔可以打針？ 唔清楚整容既知識

靠身材搭救 腿長 大波 etc

I know that feel我仲要皮膚唔好 做好多facial都係咁

樣唔靚啲仔已經唔會埋身 咁點知性格同心地好唔好

儲錢整容

樓主 行轉前線任揀啦

Tg?

因為打透明質酸佢有機會走位 所以鼻樑會變闊
另外埋線隆鼻都唔好做d線可能會爆出黎

咁如果鼻天生 生得太差 有咩方法可以整到 又風險唔大

開刀做鼻綜合做多d資料搜集搵間可信既醫院

大整，但要豪d搵好醫院
最好整d唔洗成日要維修既
第日識到仔坦白話自己整容
只要你性格好，就算整容(成功)都唔會介意做人世，反正好多人都唔打算要小朋友

啪骨

要打扮識化妝，皮膚保養，如果你皮膚夠好比人感覺唔會太差

唔建議整容，自然d好

其實想問玻尿酸個交聯劑係咪唔會被吸收？
如果淨係打一次吸收咗會唔會都高過本身少少？

send比我睇下有幾樣衰
幫你執執佢
認真

要成立獨立國家

其實個樣唔夠標誌唔緊要，最緊要係氣質，個心一定要靚

比我溝，180，29.5長，41吋胸

唔好將外貌響妳生命嘅priority 中放響咁高位置。人本身係唔會望到自己外貌，有鏡之後，就不斷比較，令自信下降，咁樣對自己好唔公平，好傻。妳將心目中其他之前冇太留意嘅事、想做嘅事，漸漸多啲發掘，發揮出來，好似學某樣興趣，然後同朋友分享，分享時忘記佢/唔好理佢留意或遠離妳幾多，佢唔鍾意就會走，留得低就係想聽妳講，咁樣正面啲去諗生活遇到嘅事；比其他人更熱心少少幫人，但唔好求回報，或放太多感情期望；
妳要將妳把尺，由量度自己吸引度，漸漸變為抱住善心付出嘅一把「付出的尺」，令妳自己漸漸發光發亮，被人需要、重視。
外貌如何，係睇妳對應態度點，先可以將妳引導向真正嘅幸福。妳嘅幸福，唔需要其他不懂嘅人去理解到。

儲錢整容啦
有錢整到天仙咁靚都得
嘴突可以打針打下巴
唔想長期打針就做手術矯顎 但要打碎啲骨頭整

女仔心地好 正正常常實有人要 加油

有無剝牙箍？我都有箍但因為有剝所以排牙已經收入左好多

樓主可唔可以send你張相比我睇下我係客觀評述員

點解呢個po嘅大家安慰樓主嘅全部都係 心地唔好嘅生得幾靚都無用好似將靚女同心地差&無腦掛鉤咁
事實就係 香港有好多生得靚又心地好又有內涵嘅女仔存在 你心地再好 再有內涵 都揮唔過嗰班靚女我係仔我都想溝嗰班女啦屌
利申：醜女 樓主 I know that feeling 我仲要係醜係無得整個啲位上面連希望都冇

講真 作為局外人我都覺得你講個堆係廢話
因為你打咗成段其實都講唔清個論點

唔係肥到豬咁既身型普普通通 心地好先最緊要

心地好人係人會改變對你既觀感 bias既一種

似係頷面問題 好多香港人不論男女都有少少呢個問題
主要係下半部分塊面有d怪同嘴突
因為呼吸習慣唔好嘅關係而形成
不過如果只係少少嘴突我覺得係個人特色呢
王祖賢都有三分嘴突